iPhoneX face ID用唔到

iPhoneX face ID用唔到，重新開機都唔得，有無人試過

比返部電話人啦

用唔到好耐，依家次次都密碼開鎖

用家問題

因為你唔係人

唔係你個樣咪認唔到

電子垃圾係咁架啦

Pixel 3 垃圾中既垃圾

偽妝？

pixel 3 叫廢鐵算啦
電子

你柒咗咋？

試過，更新左又用得返

吹奏face id 好過touch id班友仲未蒲頭嘅

要restart 部機又會得 好撚煩